[集思廣益]點樣對付啲遲到撚

屌你老尾每次都要等一等先會到
啲時間就浪費哂係到等人
屌你老尾真係要搵一次好好咁懲罰一下啲遲到撚
大家比啲意見黎

比佢更遲

放佢飛機

約早一個鐘

知道邊啲人例遲，會約早半個鐘

人地成日遲到你都仲要約佢
即係佢係群體入面既價值係高過你
約得慣犯就跪低含埋啦